大學畢業搵份中5 qualification 的工係咪好無志氣

如題
做 NGOs 又要人工低 title 低 好似浪費個學位
利申 想吸經驗做社工

如果你既理想係需要工作經驗先夠資格既
咁我唔覺得係曬左
而且依家大部分既工睇經驗多於學歷

咁你應該係做緊啲同你大學讀嘅科唔相關的職業，冇經驗就冇計啦

你想連生活都成問題既咪唔做lo~無工作經驗又覺得浪費時間既咁你又接offer?有理想都要接受現實ga~小朋友

算有關
因為我個科個定位好奇怪

做社工係咪要吸多d經驗好d

直接讀中大社工master la

你撈老社 就梗係儲經驗 愽入政府啦

人工高又HEA

有呢個打算 但依家搵緊pw program officer 個d 吸經驗入master 係咪好d?

但政府個d同出面嘅社工有乜分別

推